騰訊由”參考“ICQ起家

到今日市值三千多億美金上市公司，唔知係咪時後入番手…

抄考